三年零八個月的日佔時期絕對係香港最光輝既歲月

利多於弊

老方認同

依家同三年零八個月有乜分別?
差在未要同皇軍敬禮炸

我支持大東亞共榮圈但我都唔認同軍事統治香港係光輝歲月
如果日本戰勝後、香港皇民化，超越新京同東京就真係光輝啦
東亞共榮圈之珠

原是一家人

認同

真正馬照跑 舞照跳

真係得世界末日先可以停到跑馬

東条英機係觀音姐姐菩薩大使